今晚容祖兒，chain smoker 演唱會好冇睇啊？

放鬆完就記得參加今個weekend嘅活動啦

兄弟爬山，各有各做

借位

被控義士們依家點？

推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

推